臨近新年d車神又來料，請各位小心

呢兩日已經兩次brake到响曬，扭曬屎忽咁 ，一次舊機隧出口九龍灣方向三線行車，條Benz 佬係右線cut 出來左線入油站，另一次，彩頤對出臨上官繞快線突然急停 ，兩次都差兩米就

1999

準備初一 xxx大塞車
初二 xxx 大大塞車
初三 xxx大大大塞車

睇黎都係搭地鐵好過
個個生手車神都出車
泊車擺街又驚刮花車又驚阻人被人拖
泊入場又好似好 on9

重點呢3日泊車場好似好傻仔

上年初二比人抄

泊街仲大大聲話比人抄 ？

最慘係 d 親戚又問你做乜唔泊街

俾人抄左你俾呀?

準備初一二三瘋狂報警

屌你班仆街咪撚阻住我送貨

留返畀有需要嘅人泊

我一定瘋狂報警

泊入場都要有位先得㗎